有冇人成日都被男朋友閙or話

每次都覺得自己好冇用 諗野越來越負面

大部分男朋友唔會理解到你點諗 佢地剩係會話 點解你要咁負面睇野
有個肯做你心靈導師 同你將事逐層解開分析既男朋友好難得既